真心唔明點解要迫走雲爺爺

依家拎唔到前四之餘，隊波仲要畀人拆骨

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

講藍斯?

施治好似走，藍斯、韋迫克走
之前又講唔鍾意奧燒

自己唔續約都叫俾人拆骨

畀愛美麗拆骨

雲爺爺係咪仲未搵到工

虛位以待